搵外國直播網站，將黑警片段循環播放有冇得做？

和理非遊行、發夢抗爭個陣就播媒體live,
平時又可以將啲黑警嘅片loop住播。
擴大外國嘅接觸面。
有冇得做？

推

唔好兇我，我要見律師，我冇嘢講